［心理病］點解你成日要害人？

如果有個做咗十幾年的兄弟，日日都想揾方法害人(包括我)，可以點樣幫到佢？

日日都想害尻你，仲做左十尻幾年兄弟 你m黎?

遠離佢

因為佢同我講:「喺害人嘅過程中，比到一種快感佢。」

利申: 指的害人是突登約你出勁遠但又無出現、成日飛啲宣傳廣告去我電話、上堂訓訓下喺我耳邊大叫、成日半夜三更打比我叫我去小便...等

你兄弟係公屋仔？

block 左佢

出生入死，佢負責生，我負責死

你個名